【港鐵四綫故障】港鐵宣布擇天向市民提供半價乘車優惠

港鐵因信號系統故障，今早發生史無前例的四綫故障，荃灣綫、觀塘綫、港島綫及將軍澳綫需要慢駛，導致港九交通大混亂。港鐵車務總監金澤培宣布，會擇一天向市民提供半價乘車優惠。

港鐵會成立委員會調查事故，因涉及技術性的調查，會找來訊號系統的專家幫忙，服務表現安排亦會跟機制處理，又指希望找一日半價乘車優惠。

咁就完左件事

揀閒日既機會係細過零

半價好撚感恩啊我
無左全勤無左bonus 幾千啊屌你老母系

九撚成紅日 屌你老母廢鐵

2019年2月29日

擇日
揀星期1-5既fullday 平時搭巴士個d 都可能為左些少錢都搭埋地鐵
就算唔壞都可能塞到 入唔到閘
揀星期6-日 即係=冇優惠咁濟

應該係下年年初一

有無搞錯呀 搞到全香港市民咁不便
都係得半價搭車乍

真係仆你個街

半價乘車優惠

無知一問
信號系統壞咗，咁架車唔可以用人手操作嘅咩？

就係用人手先超耐一班。應該有安全系數唔可以太密

會唔會連前面架車離站未都唔知呢

淨係壞果3條有半價

一條路軌有N架車
你人手點指揮N架車點行

可以，但隧道內行高速，見到前車已經停唔切，所以佢玩下一站架車離開咗月台先開車去下一站

有撚用啊
一人一日俾得你幾多啊
咪得嗰幾廿蚊
慳d啦

真係多9謝

免費都冇撚用啦，屌你老母

執柒咗去啦

跟住半價嗰日又壞過

佢地好低能，以為咁樣係叫做到野。
現寶係，搭個車姐，做咩咁唔可靠姐。

b6系統，drop鬼左佢啦，低能。

要以股東利益行先 一日半價狗鐵已經冇錢賺

又係搞全線小童車費日

擇日提供25% off

皇恩浩蕩呀屌你老母

有冇人有狗鐵每年故障/意外次數既資料 呢幾年真係痴撚線地多

半價維唔維到本架，不如97折啦

半價 ?
全免啦9西

57 折

其實可以唔比，你地仲嘈乜？

皇恩浩蕩

肯撚定擇埋啲紅日仲要多多限制

多撚謝

2月29號生日先有

廢鐵

應該都係拎返之前半價/一蚊套fare table 出嚟

唔好要呀笨香港人

狗鐵 : 決定了, 就下次重大故障果日, 唔伙太耐啫, 大家放心

我話ok就ok

下次打8號風球果日咪俾你囉
半價車你去追風

9月31日將會上市

老人咪一蚊, 正啊

免費都屌啦
有幾多人被無情扣糧遲到

港鐵垃撚圾

1911年前出生可免費半日。善心又敬老

為免半價導致過多乘客
現選擇年初一

笑死人

即係俾人摑了一巴
可以出糧算

正呀

肯定出星期六日

咁撚有誠意呀?

就算搭返大陸半價來回都係果廿幾蚊
仲要擇日

仲唔係下次壞車嗰日?

港鐵:我俾咗優惠㗎喇，點知今日壞車，真係唔好意思

所以只能以22kph行

佢仲好意思收人錢

搵日你地一個二個打風係屋企時，我就會半價俾你嫁啦

我今日自費坐的士都百幾啦，半價真係多撚謝

地鐵路線冇信號落左手動模式時只能行22kph

罰錢啦仆街，罰完派錢呀林奠

最記得有次
晨早優惠 吊佢只計核心車站
但係觀塘唔計

開源道日日塞滿人

我已經無話可說，睇到咁既智障公司

2月29 日囉

政府唔使罰錢咩？

優惠當賠償

大家嘅時間只係值個十幾蚊

你信得過班車長手車?

屌你半價真係擺明挑釁

你唔免費一日都算，
寧願你丟淡佢唔回應，
過幾個月再出返個詳細報告，
到時就無人理。

而家話半價，
即係施捨你班乞衣。
就好似一個人做咗d仆街嘢，
然後串串貢咁話：
「對唔住囉，呢幾蚊賠畀你喇冚家鏟」

同企出嚟褸屌係完全無分別。

真係多撚謝你啊你老母

要黎把撚?

撚狗咁撚

到時一次過壞晒咁多條

都好，雖然我無受影響

之後第日再加價

半價把撚咩
而家大把人都用長者八達通搭

嘩屌！多撚謝晒

罷搭一日佢仲慘

corporate governance 有問題應該炒哂班管理層換董事局，唔係提供一天優惠喎仆你個乖 !

今日都已經冇收錢啦
仲要俾多日半價？
真係有心呀

當係狗

呢間野惡到
當年唔應該俾佢上市

星期日，一定係星期日。

港鐵仆街啦

係半價轉乘優惠

睇下邊日又壞 就揀嗰日

一日半價 港豬真係易氹

無問政府攞一百億改善系統？

唔知點撚樣多謝佢好

真係多撚謝
不如你加我幾蚊
你一年一次都唔壞
我條氣都順啲

仆你個街 比撚番59.5 我先 今日搭車搭到超時

唔係搭開鐵又俾你搞到遲到果啲點

認真，快啲去客務中心退錢

爛到入心了

一星期全民兩蚊搭車啦屌

講真如果係全年先壞一次我都由你, 機械會有損耗
屌你老味一兩個月就壞一次

到時搞撚到全香港都搭地鐵返工
分分鐘仲塞過今日

嘩 皇恩浩蕩
真係多撚謝哂

DECREASE MTR FEES 10 YEARS LA DKLM

邊日假期多蝗黎就個日

搞左 填表

佢免費既人流增加但完全無收益
半價人流會增加可以填到部分損失
根本呢類罰錢變回贈完全係企係商家角度
市民受惠不大之餘仲因爲人流增加令環境擠迫左，分分鐘上唔到車增加左車程時間
垃圾政府就係垃圾政府，完全比唔到人睇政府係企係市民個邊，做個樣都唔識，同英政府差九皮。

由於今天出現事故
港鐵宣布明日作出半價優惠

屌你老母

無錯
半價人多左
分分鐘仲要早啲出門

半價啊，返工教感恩

幾蚊有撚用咩
屌你老母

嘩我真係好多謝你呀

多撚謝 dllm

運輸署 仲未做野罰佢錢

多謝解答如此無知問題

MTR : 唔順氣呀？夠殭咪鬼搭囉

俾著日本管理層神早有人切腹謝罪啦

鳩鐵面皮厚到

屌你老母當我地乞衣呀 跪喺度斟茶認錯啦屌你老母

做多左啦牙路 收皮啦

嘩，多撚謝晒

狗鐵我屌你老母

邊日優惠個日我就坐巴士舒服d 算
對佢都無期望

咁撚正，果日可以全日瘋狂搭地鐵，屌你老母

屌你老母

你屌返你間濕鳩公司先啦，交通問題都要計你

唔使，選一日唔接受廢老二蚊車一日好過

半日比盡你咪搭兩程車
每人平返廿蚊就搞平件事

屌你老母臭閪咁樣當無事？

垃圾狗鐵 竟然可以無任何後備系統

再者 人手揸車咪車長之間互相通知位置囉 打電話都得啦掛???

1天

1個月都唔過份啦屌你

MTR: Pay Another Day

生日之星

邊日再壞咪提供優惠

多撚謝呀半價 皇恩浩蕩呀
咁唔屌你老母 剩係屌你囉
戇撚鳩

用幾蚊打發香港人

壞到咁都係得半日 真係乞兒黎

你班柒頭咪又係要死死氣搭
有撚得反抗咩

最大股東腥港政府don’t give a fuck
邊個吹得狗鐵漲

半價 多撚謝

公共交通＋獨市生意根本唔應該私有化啦

好過冇

撚狗？

依家搞個半價好似惠澤市民 聖恩浩蕩
屌你一年後咪又加價幾%
故障delay咪又係繼續

垃圾狗鐵

嘩好開心
唔知有冇得半價返工呢

肯撚定假日啦

得閑飲茶d fd

半價啊 好開心，多謝狗鐵
迫不及待想搭搭了

狗鐵！

2月29嘛

2月29號半價

擺坐廣鐵

港鐵累到香港少左幾個鐘頭生產力條數點計呀
香港勞動人口有360萬
當有一半人搭港鐵
當個個都拎低工資
當只係平均延遲左兩個鐘
都成一億兩千萬喇
賠一日半價車費 乞衣都不如

半價一日就可以引走班豬豬

平時真係出事個時 港鐵邊有咁好死

港鐵

以後每個月搞一次 幫全港僱主慳勤工同花紅

得閒飲茶

根本今日全日都唔應該收車費

會唔會係馬屎坑想試下香港人有幾需要港鐵，之後加價

半價？ 不如唔好撚比呀 反正你都賺鳩硬呀喇

月票撚表示無奈

只有辣㷫市民先會反政府
狗鐵不嬲支那港獨依家再推波助瀾

取消狗鐵加價資格啦

半價喎
知你冇心道歉架啦
免費都唔肯

我用月票
半價真係關我撚事

屌你老母我唔撚要你個半價，我要你班高層全年減薪一半啊屌你老母，今日嘅事情足以證明，承擔咁大嘅交通能力嘅公司，一癱瘓對香港影響有幾大，咁係咪應該承受範返相對嘅後果呢？冇風險嘅生意仲年年加價乜撚嘢商業嚟㗎？同壟斷有乜差別？

咁有咩問題

屌你老母狗鐵
屌你老母香港
屌你老母垃圾社會
屌你老母政府

閒日upgrade你班港豬咪又係屌人
痴線

今次試下水溫先 可以半價都無呀